
                      El Capitán América en realidad dice "mierda". Me escuchaste. El "lenguaje", regaña Iron Man, que no puede disimular su alegría al ver a Cap, un héroe de guerra de la Gran Generación que lleva banderas, mella en su imagen de tightstass. No te divertirás más en ningún lado que perder tu mierda en Avengers: Age of Ultron. Y no tienes que ser un geek de Marvel para estar a la altura. En esta secuela de The Avengers, en 2012, que ayudó al escritor y director Joss Whedon a lograr la dominación de la taquilla mundial, la película oscila por las cercas, yendo más y más profundamente en las psiquis de esta familia disfuncional de guerreros.
        
            